中大Emilia條仔劉永康話張秀賢唔係本土派，但自己……

衰撚過左膠

呢條友根本係翻版黎汶洛 攝石人

原來係劉穎匡先真，打錯佢個名

仲同何來一齊出席集會呀 死未

本土派喎

成日post呢d small potato 止黎做乜鳩

佢初選有得投團體票架

邊撚個嚟

條友打比仇思達唱衰張秀賢 原來係自己想選

email 原來有男友 以為得老襟

聽聞一早復合左wor

個陣分手太高調 所以冇公開宣布復合

呢條友當時衰偷食 (好似係)...